睇完呢條片 發覺快必仲本土派過熱狗

又叫人大陸喱 又話香港唔係中國 又嗌打倒共產黨 連熱狗都唔敢嗌
不過呢條片po上網真係自殺，求其一句都已經dq得
人力d人見到呢個post拿拿林刪片啦

仲有幫李卓人屌票 根本最想李卓人輸嘅就係佢

佢做街站幫李卓人宣傳 但好似曲線玩鳩佢咁 又話選入去冇用 又話睇實佢唔好亂投票etc

屌鳩個的士佬 話人一世揸的士

又話阿婆停經 呢條友根本激進極右本土派黎

留名睇阿人輸垃圾會已完選舉

其實佢都幾多不利因素 所以輸既機會唔細

係無腦偽本土傻鳩就真 佢班人不知幾憎本土派港獨派系

應該輸硬 建制派吹曬雞集中票源喺陳健康度

戴妖endorse得既人係咁上下

藍田站九東唔驚

李卓人驚到要喺論壇同佢割蓆

其實泛民應該好憎人力班人 成個黨又要一路痴埋去 又要一路屌佢地 而家仲要幫佢地倒米

快必去藍田依啲土共區玩已經好勁
果到啲公屋廢老好恐怖

快必依條友係負資產，搵佢助選真係倒自己米

但之前打擊本土派

屌票

比陳健康質到冇嘢講

人力個存在價值只係幫泛民打本土派獨派
宜家兩個都唔使洗
咁佢地仲有咩存在價值？

10) 黃洋達 33,271
12) 譚得志 31,815